## 安卓无法显示蒙层
- 已解决 安卓不识别#0005 这种第四个数字控制透明度的颜色样式

## 登录页输入密码安全键盘遮挡输入框
- 已解决 唤起键盘聚焦输入框时 将整体盒子上移

## 在主页面中 唤起键盘会将底部导航栏顶起
- 已解决 监听页面尺寸变化 改变底部样式

## 地图初始定位不准确或定位失败
- ### 未解决！

## 筛选接口数据不一致
- 已解决 收集参数并打印 未发送接口
## 地图在初始定位时搜索地图不生效
- 已解决 在初始定位时添加蒙层
## 页面使用定高，安卓 ios 排版混乱
- 已解决 把高度使用 height:(window.innerHeight-80-130)+"px"
## 经纪人详情页的高度在不同机型上不一致
- 已解决
